有冇地產代理中介群組

Fb tg各種都可以
請出招

同求

Push

或者有做地產中介嘅巴打可以睇吓呢邊
有啲業務合作令你地無條件無本咁賺多啲錢
直接PM我 tg:kinseyk

推

These jobs are mostly by commission only, aren’t they? Do you know Jess who is a property agent? She works on commission only doesn’t she?

Tg king